[ios/PC]グラブル granbluefantasy [201] 一直關注

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

有無女人波打

天祐kmr

留左係賭場搵錢幫細佬醫病

要井泳井工口了...

電話卡算了 啱啱先井完卡叔

點解呢度d 人可以係咁井

係

好有錢

@扶仔

佢又要請律師告你

千歲adore
幾招技打死90hell

打死你

你打得贏我隻門口狗先講野

幾時出二才skin

男清留定位俾我

4勝團

神盾 二合一好定留兩隻

食左佢
而家100盾用既機會少
無咩必要帶2個盾

見到黑色底底

用得一次真係好kam

要幾痴線先會j肥婆

問下你大佬

cc po都多人過呢到
返去玩了

Cc po得o天

有IFC巴

呀

好想屌泳裝女女的西

屌緊

呢到有我

你屌漢女

收花清都唔收你

好

花清it狗為咗入男清團hack我ac屈我

唔想hack你
電腦太多基野

打得太多箱 抽到想4

dwlxf

唔得

毒撚有咩錯

男清帶我

用魔戰去打Uber 十場比人踢四場

Hl?

帶你入佳寶

帶我識佢啲女團友

有肥婆咩??

全部肥姐級

屌你老母

團腸好撚惡

唔收基佬

工口

出左3 隻水屬泳裝

係咪有特權

Dllm

水火不嬲有特權

希望唔好再公佈出泳裝安

法清jer擊波

終於整到

點跟

又點

原本諗住井,好彩90抽就中到工口,諗緊過埋3日十連井唔井埋內田定等月中
月尾差雞,菲莉同內田無,月中就成堆都無

博屌ですか

blocked

屌你

いいえ、本氣七上八落

扑左

有冇超越者帶我超越者

禾刀想

Diu你肥婆

我想井埋隻港豬

井夠未

Jessica親生女

抽到90都唔井

屌 有冇人教我抽聖得芬 依家真係唔識抽

等8 月底左右

抽得90點解要井

😵

佢rich

想打屎忽

我手渣210下次屌西唔好

下次隻新ssr男人黎🎃

打我果隻

260

好撚非

抽咗202抽

On9我10抽中

jessica正d

打法清屎忽

on9我一抽中

on9我唔抽都中

好mk

KMR 幾時會記得返丁丁係神召

禾地土屬有隻正常既回血角色

GBF的池真好

全新TG group 有意請聯絡我

pmed

收人

OK

想打女人

有冇gay片

打

收我未

幾時先帶我打屎忽

幫你打完隻大巴角都唔俾我

以為你手快禁錯

永遠都唔夠既欠片

唔夠天光卷

入未

成條入哂

feel唔到

我把十天的石頭全拿去抽泳裝.jpg

果d現實獎品係咪冇我地份?

想login抽野點知入唔到, 睇email原來俾人喺大陸用yahoo login 咗個account, 之後改咗我個mobage email / password.
想問問係咪冇機會拎番個account?

但係我今次半減應該250 會唔會拉爆你個均rk

轉世又30/30

250

男清收留ME牙

唔G
寫信畀CY試下

你唔係肥婆點收

send咗email去問, 拎唔到就算, 當直接棄game

收你皮就得 4gaylo

應該唔使諗

Hi

我愛肥婆呀屌

今個月有笠拉

雞

侮辱雞

有扶他

270抽唔中PICK UP水着エロウペ等3日後唔中直上天丼
8月5號 全港大罷工

270抽呢啲

人地497所持 你自己睇下你有幾多啦

好想要輪盤

好多個月無抽過野，儲埋儲埋有220抽 課15000Yen 上天井好抵
見到隻エロウペ真係忍唔到要射晶

屌 即刻走左去睇 得97

想要i媽角呀

No井no life

得400 跳ifc了

我新手

冇抽咁耐都497 所持

打埋最後一個依袋
之後就到賢者地獄

地咩獄又冇得刷

屌你老母re精玉未

第5隻賢點跟

1隻

0隻

有無兄弟想打女人波

星期六打

+++

有無dwlxf

整埋隻戰車想試下 d人話好撚勁

我

你之前唔係話好撚廢？

唔同課金警打

太耐無打唔係好記得要做乜7

搵人落麻 之後鳩打

有無同路人經濟上支持下企仔

心靈上支持ok?

不了

撚知 咁有果d人話勁咁我唯有聽

留位

執未

dwlxfhl

叫左幾個月
仲耐過5大訴求

一日都係男清

唔知會唔會有超得

出LL實有

元組正唷

想井土大馬

咪又係雞

老雞

假的

屌你
關我撚事

又話去ss度

得呀扶去ss到
我同基佬去你到

你地睇完我個團個情況覺得ok 咪得

基佬話推你地上seed

咁唔收佢
Btw依家都冇seed

唔好屈

男清快啲收留me

仆街min pay都算, 之後仲要1隻紫巴角

奶少一場 算係咁

我有粒工口金月

希望聽日訓醒中埋jessica

我用岩岩new既泳炎同你換

中夠未

中埋你

基夠未

星期一罷工打老屎忽

帶我路西法

好耐無見過彩

Hollandmoon

差十箱

想哭了

你可不可以暫時別要睡

得我日日銀月補底

我冇銀月

有女團友係咁上下

銀月都無

重要唔收我

笑乜

笑你

笑閪

企chan好惡

Bb chan

企bb chan

依度都應該扑埋牙法

又扑

天理何在

基少陣無人話你啞

又屈我基

你會唔會話人屈你呼吸

再屈我call 食Q

打埋D西多卷井豬先

仲未有

牙企助養我吧 我識做好多野的

ON9 BABA送既

係 真非

Same

西多半減真係好爽 打幾多場就換完

我就井既

我後日都井埋佢算

唔經唔覺我後日又有得井

時隔多年 終於都到我!!!!!!

打左四十張卷番黎 爽

井雞

呀伯有介指

屌你老母終於整到隻戰車

抽完 聽日就井得

又井

送40抽260

等生放送

GAYLO學乜人跟

有野派未

金晶玉鋼全套

幾時有

5g
你文字直播俾我聽ok?

MK先睇唔到

cwb

真開波了

終於開波...

睇左成粒鐘EVENT

今日個陣容咁奇怪

有花清最鍾意嘅漢女

頭先想偷拍花清條女
點知開廣角都影唔晒

好誇張
欣直級

3000轉世分

3000撚鳩我地

希望有転世RE精玉

A均RK 181 點解我撞親都250

點解得2萬6千個十天極咁少

牙5

397 風阿伯

9把終突垃卡武

14 把仇閃

14把cls

88個 on9仔

得88個咁少既

狗係正既

唔靚

重要用金，on9

換風琴咁on9

分d金比我未

我自己都無,點分

應該整個表睇下有幾多傻鳩整左成set頂配子彈

你

今次表演左d咩??

1t放幾多次奧

KMR個表情

銀天

好想看

回家了

relink情報

RELINK!

笑左

12月先有情報,搞搞吓會唔會胎死腹中

屌你VS都有武器盤

有盤神作

邊個想農

痴左線

4選1 屌你老母

有金，買

有金有玉，百萬大作

vs都要2月先有,relink要等到幾時

揀1

我g
揀1都百萬啦

5舊水買1唔係好抵

伊健越黎越似伊健

根本同一個人黎

係vs農好盤solo老屎忽了

除定褲

神盾

咁多福利冇人講 已死

又水杖,迫害

主神終於都終解

出六龍不如出六蜜蜂

呀.投資暗計畫又要HOLD

生放都無人真係笑死朕

現充企

成班私交L

終極宇宙
點解我玩親既屬都出宇宙

你食親都肥婆

我要變做女教皇

又呃撚含

我潔身自愛

日常十萬血既狗嬲

風賤種

想john

藍孩子點算好

誰人會愛我這種孤兒仔

主神分分鐘年尾先終解

可能今日講,年尾比圖,下年先終解

畀多10%防你

諗起十腎

等六限終解

拉卡姆或成最大贏家

終狗嬲新召喚效果 幻影

杖位可以落咩

終泰坦效果：
觸發到根性就全隊回100%血

方

依家D UN 快到仆街

而家D大巴慢到仆街

男清我想質你食飯

想JOHN

完半減就轉團了
急不及待入男清團玩玩了

天團

入臀

選擇困難

!

男人的浪漫 救我!

法國莉夏又神隱左

井暗菲利定雞好

咁梗係菲利

真之仲間

到最後都係唔中工口同jer絲

井內田定雞好

井扶他

井唔到

井粒召

粒召咪扶他

不需要

唔sick嘢

留番比你地

到時火古有用唔好喊

火古請足成星期假

男清個臀準備好未

點睇都唔似用到

火方比人迫害成咁，唔係唔請啊

每樣中左幾隻

就輪到雞

兩隻扶他

火古=熄奧平A十幾turn jer根big or 火腎阿伯

隻野幾靚 可惜有jer

想玩玩了

dllm mo fd do

penguin hurt my heart

等我屌企屌到佢ahegao

支持

Ho moon

60連冇虹 想死

好弱智
最後揀jer絲定工口好

個井又唔係唔出野
係一隻pick ssr都冇

工口BB可以當皮用 至少

要抱抱

一隻等左幾年
一隻最後一塊拼圖
點解要咁

都唔係好拼圖JER 我都係用番原版

係水杖都最後拼圖

井兩次咪duck

我課埋半年後既錢先一井

乜jer絲突完張圖都咁怪
點揀好

我用番泳衣EX POSE

冇泳jer牙

中原LOR
隻JERC MAMAD

why me sophia

黑長直jer jer
唔係唔屌牙

擲銀算

裁縫超絕up

冇中裁縫，貝就有

公就工口，字就jer絲

dokidoki

冰裝神盾等下年算

係字

電話卡

jer絲選擇了我

whos that pokemon?
It's JessC!

=

好心你

咁大個人

咪咁多幻想

啱 基撚到

狂呼我空虛

Kick can

好歐

有冇整到火soldier d子彈
唔想刷

冇 唔夠肝

我都冇
仲諗住問下你呢個玩咁耐既
典睇火士兵tim......

我新手
禾又唔係火man

婆了

請問土隊上限係邊到？

閪到

召集打屎忽

打你屎忽

講幾個月都冇人打

打未

打你屎眼

快點

今晚同臀友打

話咁快又c96

又唔叫我

條仆街mk次次都淨係同臀友打

做得你臂友未

hurt my heart

有冇推介

72小時メスガキx絕倫おじ
我淨係想睇呢本

有無香港人熱鬧古戰場團?

13e

我火是垃圾 再打英雄有d難 我依加只係想入返個香港人熱鬧團

.gun
Sss應該會pm你

sm

準備入SS C EYE

.跟

男團長帶我未

冇馬嬲唔洗打風

今日拎埋個3張R泳裝卷就收工先

點解我D光碎用得咁能快

R書超絕UP

下年無雞唔使打土

打埋果5場就唔理

黑警死全家

基佬都係

歐洲人都係

Easy la

咁扶他同企點算

唉

係唔係買普通版就已經有特典？

嘩屌咁撚貴

買畀me ok?

老企同我一樣長期非，歐一次半次唔計

Good

你啱啱先話冇fd do

大和解

我大佬咁歐我都當佢係朋友啦

佢當你係

不割蓆

不篤灰

不搞基

個個開口埋口3階屎忽武
又話冇佢唔駛古戰唔駛呢樣果樣
得果2萬條碌柒過1次

中左猩猩

無金唔想打

想過火

叫你打又唔打

唔同基lo打

禾打

珍

依家打

又打

唔洗番工 唔打機唔通打飛機

唔打飛機打gbf

比條女揸乾左

而家點打

就咁打

打唔到牙

Mk

你死mk

請停止侮辱mk

屌你老企啊

我已睇穿你真面目

Stop gaying little sis

我有預感我會10抽中新泳

男人老狗小妹小妹

我地入場等大佬solo咪得

一入post就見到班基佬鬥歐 想死

係都等你風賤種solo

我要過其他屬

我5堅守弓狗嬲

我5風兔

我5神杖

5係智障

想auto女人

唔畀

好想打丁 アンスリア

暗拳隊最後一塊拼圖

2019仲暗拳

闇天人花清

肥天人

伊健求其出多兩出整個暗弓隊俾你追住奶添牙

暗刀隊幾時上位

奶夠未

肥婆減肥嗰陣

有得抽未

出新野未

做一天歐洲人唸一天經

入唔到驚比人BAM左

準備唸夠365日

10抽入魂

中左

伏?

If i min pay you min pay with me

you hurt my heart ar

We are friends are not we

執7左到3點

Bam jor

唔駛打古戰

真 我都唔打

futa hurt our hearts

Dailo

抽得未

隨時都抽得

咁得閒moon post

廢青

沒有danger zone的第一天 晴
想死

金月

暗屬把野唔限屬
放土宇宙會點

花清: 土準備輾壓5屬

講左幾日了

救救木屬

實裝左幾粒鐘乍喎

佢由生放公布嗰陣就吹到而家

法國多左新詞綴

知道什麼叫做終極字宙嗎

我連地球都未見過

你鍾意個肥婆可以吞晒成個宇宙

木屬有板豬

有板雞

有土隊睇未

我依家火屬驚到拉屎
好似有人試用火隊

有d 7d 天 天人話棄坑

到底要點農大馬

大慨應該係3到4把左右
即係5把應該高過宇宙

唔識刷水高寶

我唔識玩gbf了

吾識玩

做電莖損手咁
Mon寶股票網

每日一車慢慢磨算

點mon 仲癲過2.0啱啱出

想4

冇左d金激勵唔到我打

我咪農左2把
都係咁mon
Mk 手速唔夠快另計

你慢慢

好似話係ex 黎

20%ex攻up
10%上限
但我唔明點解加幅咁大

火隊有冇source

4+2個盤果兩個琴冇攻刃 計普攻有D on9

收島風暗個把俾暗天人唾棄

有有A組團收留小弟

有人測試左好似係勁過兩把，同三把咁上下
主要係宇宙打唔到上限
之前測試d人全部上哂暗天司db，所以感覺上好似好勁咁

成個po都係簡略mode

啲狗好勁

花清丁完啲肥豬肉未

又唔收我

Moppl

未中過彩

有我共你

又3000石

今天天氣真熱,3000

Kmr: 我痾唔出屎 3000石

KMR:姐姐好正

直接送一井

唔識玩了 咩高寶既hl都見到火撚大大力

咸魚

人地有非剋屬爆擊， 你水賤種有咩

攪住技巧大過世啦

公平咩

水撚講公平 忍唔住笑

土隊最唔公平

if u cant beat them john them

玩火了

自焚

超得了

要超呀伯 diu

唔想超弗雷咁GAY,又唔知超乜好

性慾

呀伯=土隊最後一塊拼圖

法清係你屎眼最後一塊拼圖

夠未

啊佰係邊個

劍賢呱

想超高寶， cy baba 快d 出高寶超得

高寶超

有人清晰暴露左自己性取向

屌

睇黎要改名洗底

洗唔到GA

一拳一拳一拳
變返剛剛入坑果時咁

日日3000石？

有冇咩網訂figure好？

學扶總飛日本拎

藍色的jer魚總是帶著神秘

「オプティマス・ディヴィジョン」にも最終上限解放が追加されます。

假貨都有終解

Exciting

屬石幾時出埋160轉張新圖

180

得我日日MINPAY

超咩好

我都係囉

連性慾超都冇野超

諗緊超水高寶...

呀伯

得你對阿伯有性慾

拼圖

Sam

諗緊風王女 風維奶 火白石 光銀jer

土漢女

仇閃醬

比人BAM左

再bam落去就冇人玩了

Bam左

有咩新野超？

想井三相,但除左J好似冇咩用

而家隻隻都係咁

點解收親D人都係會比人BAM

唔用外掛,gun到你個團

真

原本想要3相
但我中了

井果時射到

我個ac被永bam了，原因唔多講啦，我決定用我小號繼續玩，洗心革面，唔用掛，hea玩
個小號就無哂勁角，好彩轉盤抽到唔少貴石，都係可以玩住先

牙企成日諗依d野架

你可唔可以踢左自己

基佬check whatsapp

咁想俾錢

Gbf

就黎有井

又係補底

準備開個記招聲討基lo

討左望基先

係咪想隻抽？

超sr種田了

我想令到我個fd變gay

@gaylo

@企醬

Dont gay me

發覺企醬成日喺到貼gay嘢

憎先會貼

打者愛也

愛到盡頭

沒有天秤的18連

啱 最撚憎gaylo要狙擊到2047

係
最討厭企醬了

呢個post 有無得踢人

醬夠未

屈夠未

新手入坑 求好友
ID: 17958267

玩左幾年未試過add到人

Added

企chan

Bbchan

我叫川鳩亞美

小美

妳自慰啦

終於突埋張火天司召

對2d已經203表示震驚

痴線咁鍾意玩gbf

竟然有傻鳩高過200RK

我正常人

你膽固醇超標

死mk男團長

2D同神父D RK痴撚線

坐係屋企打U都MK

巴打你啲召 唔係好得wo
不過新手期唔係需要好友 慢慢玩下先

唔帶我等於mk

琴日咪打左

得一日唔mk

唔打了

痴線地低

又串

我會慢慢努力

新手留名 宜家先121lv 有冇香港團收

@sss

@愛清

跟左幾日車先得一把天秤

Jaga

出多一把我諗住比鋼算
依家兩把單頭

離哂地

香港搞成咁 都冇咩心機刷

入group留TG

又3000

博屌？

隨便屌CY

仲以為你每日中3000

你同kmr一樣係gaylo先派好野俾你咋

我無一日中過3000

咁講玩gbf 既全部都係gay佬

得你日日中3000

屌 真係有人整 笑左

好勁

跟唔到了

光始終領先全球

你咁係唔會令我驚架

笑夠未

如果我當年中既係宙斯
我而家已經拎金起屋了

121lv 入唔入得？

屌你老母 我都話勁

得牙 入面好多都係新手
你唔介意就OK

光限定:13
風限定:8

新手又要跟屎忽車

帶我打屎忽未

但我唔識用tg

想奶女人波

想揸

光隊咁勁點跟

唔色野

唔夠你大佬識

土限定：3

有10個

跟唔到

俾鋼

好似黎瀡晚晚打到天光
唔同外掛已經刷完天秤

幾時先有得睇神盾個本野

點分月中月尾 我唔記得左?

月中咪月中月尾咪月尾

15號月中
30號月尾

花清都識

d鋼碎由土古儲到依家都冇用過
有冇咩有價值武器

怕醜仔碧藍TG group 募集！

可以！

added

我怕醜仔冇tg

十二生肖:鼠 猴 羊
情佐
暗菲莉
一井抽唔哂阿

比錢課多兩井咪得

講就易 依加窮到半死

情人節佐倉咪下年超得囉

假如做到歐洲人，兩井就得

前提香港做頂得住

下年我仲有機會玩gbf再算

水古玩曬既半水又番番上去4位數

如果有人可以share bot就唔錫佢袋

連續四日中半水

光大馬都咁爆JM9

每日最想要3000石

目標咁低 有金有鋼都唔揀

利申 為100萬cash而戰

要求唔高 有金月都好

利申日日白黑紙JP

冇金月我點做on9仔突水限呀

我要做光ON9仔

攞住光劍笑住睇你做on9仔

而家拎住光拳笑

冇bot何來光拳

仲差幾粒鐘就可以用我9位老婆了

5G 有無介紹

問下果d 250 rank既

@FUTA

點解今日無派3000石

放緊假

幾時打女人波

好似番左去奶樹G年代咁幾千粉都無把

大佬話我冇火魔戰唔受我玩

搵多2個人我麻

我風魔戰

黎明

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

人都癲

日日派

1001

1002

一個月都冇已經差唔多1/3 井

Kmr hoball

還眼未

還丁

冇左啦

今日派番5000石

BAM埋D暗大馬撚樣得唔得

Why 嗚咪咁可愛

唔想開post 冇心機